香港亂成咁、你班仆街仲有心情睇波?

就黎出街都要比人打啦
仲講邊隊贏波?
利記捧杯、你地撚有飯食咩?

唔賭波邊有錢開飯？

利記捧杯又真係無飯食嫁
若要生活好 勿買利記浦

咁吊頸都要抖下氣嫁日日睇咁多新聞睇場波都唔得？

赢錢用黎買gear我就讚成

亂還亂, 睇波還睇波, 無衝突喎

咁都要適當地放鬆吓既

抗爭就要全世界人一齊冇生活？on99

苦中作樂都唔比

咁有囡扑妳扑唔扑

加泰夠亂啦 咪一樣踢波

引彈狗

上環開緊槍

Ig下一個Po 就見到成班港女喺度飲喜茶

睇波唔係問題
捧利狗先最抵屌

日常生活係革命中重要既一環

睇波都唔比
連衛兵？

駁唔到

BTW你條TVB打手幾時死

台灣已經整曬地圖策略
真係10分鐘就可以鎮壓。。。。

關你撚事咩柒頭

on9 唔通成日掛住上街遊行

乜都唔做 飯都唔食 覺都唔瞓 好唔好

平時就話俾你RELAX下姐
喂呀哥 出面條街打到咁激烈
同一時間你係屋企睇波點都講唔通下話

足球係信仰

任何事候都需要祈禱既

香港亂成咁、你班仆街仲有心情出街食？
香港亂成咁、你班仆街仲有心情返工？
香港亂成咁、你班仆街仲有心情睇戲？
香港亂成咁、你班仆街仲有心情睇書？
香港亂成咁、你班仆街仲有心情做運動？
香港亂成咁、你班仆街仲有心情係度出post？

善用不推文回覆